不推文應該扣post既熱門度

熱門入面好多垃圾post, 比人屌到上熱門
建議連仔將文入面不推文回覆數量 作為降低post既熱門度既準則
避免垃圾post比人屌到上熱門，尤其是啲標題黨

推

回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢

其實依家已經有將哩個數值納入熱門分數計算
希望大家會善用哩個功能

可唔可以default就不推文回覆
或者彈多個popup問人係咪要不推文回覆